少女遭繼父性侵產子 流淚原諒：他對我比生父還好

少女母親過世後，被繼父視為房事代理人性侵多次還產子。示意圖

雲林一名繼父4年前趁妻子臥病，多次性侵妻子當時就讀國二的14歲少女，妻子死後直到少女懷孕產子，生父得知後報警，醜聞才被揭發，但可憐的少女卻不願繼父坐牢，不僅表示願意原諒他，甚至在法官訊問時少女還流淚說：「他對我很好，比我親生父親對我還好！」，但最高法院指繼父雖沒動用暴力，但惡性不輕、不宜輕縱，今依成年人故意對少年強制性交罪共10罪，合併判刑8年6月定讞。

判決指出，被害少女隨母改嫁給務農的繼父同住，少女母親曾入獄服刑3年，假釋後臥病在家，繼父竟把當時已升上國中的少女當成妻子的房事代理人，從2014年2、3月間起，利用與少女同床共眠之便，多次趁夜強脫少女衣褲性侵得逞。

少女年幼力弱，根本推不開繼父的蹂躪，同年10月母親過世後，少女更難逃繼父狼爪，直到2016年2月發現懷孕且已妊娠27週，已無法人工流產，同年4月間，當時16歲的少女產子後，交給繼父的長輩接手撫養。少女的生父得知消息，憤而告官追究。

繼父到案坦承與少女亂倫共10次，自稱「可能就是需要」，但辯稱沒使用暴力，少女也從沒推阻反抗或口頭拒絕，他誤以為少女同意，因此不該起訴他可判刑3年以上10年以下的強制性交罪嫌，應依最重判刑7年以下的與14歲以上未滿16歲女子性交罪論處。

少女出庭難過表示，每次被繼父染指，她都有說：「不要！」也企圖推開繼父，但繼父力氣很大、用全身壓住她，平時她也叫繼父在她睡覺時不要碰她，可是繼父「每次都直接脫掉我的褲子，直接進來」，也沒戴套。

不過少女說，她不想對繼父提告，也願意原諒繼父，不希望繼父因本案被判刑入獄。法官訝異細問，少女流淚說：「他對我很好，比我親生父親對我還好！」

法官指少女對繼父的情感濃厚，案發後仍持續以「爸比」暱稱繼父，雖指控繼父對她的犯行，但不願繼父去坐牢，因而處於心理矛盾之中，出庭不時情緒激動，證詞很可信。反觀本案繼父將視他如親父的少女當成洩慾工具，導致少女懷孕生子，惡性甚大，且一再否認違反少女意願，顯無悔意。

然而一審認定繼父僅有吸毒被勒戒前科，本案未動用暴力，並長期照料少女的生活起居，與強暴、脅迫的性侵態樣仍有差別，因此將本案繼父所犯10罪，依對未滿18歲女子強制性交罪各判刑3年6月，合併應執行5年徒刑。

檢方上訴請求加重改判，繼父也上訴仍稱沒對少女強制性交，主張一審量刑過重。二審指一審將繼父所犯10罪各判刑3年6月，加總為35年，但定應執行刑僅5年，有失權衡，不符比例、平等原則。

二審指本案繼父不戴套性侵少女，造成少女懷孕產子，使少女身心產生莫大傷害，可見繼父心存僥倖而一再犯案的人格特性，惡性不輕、不宜輕縱，量刑應符合其罪責，加上一審所用罪名不當，據此改依成年人故意對少年強制性交罪共10罪，各判刑3年6月，合併應執行8年6月徒刑，最高院今維持二審判決定讞。（黃哲民／台北報導）

AV劇情係真

Stockholm Syndrome

爸比

由不要..停..變不要停

的好例子

或曰台灣，盪女痴男，滿野皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹、兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。

調理農務系

帶套隨時就可以玩成世啦

av情節